咬親條舌，食龍肉都冇味

好撚痛呀屌

將會生飛滋

之後成個月痛到飛起

然後潰爛

好撚痛

龍肉本身冇味